[連格滅摩]韋西咸 對 熱刺

迷連吧我沒有辦法

波台冇西咸迷？

主勝plx

大英帝星（林加德）射爆托定咸熱刺 支持打氣區

我30年西咸迷

熱刺廢到

蘇捷

椰子係無辜架

我連威武